.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Fiery-Body:

Огненное тело (`Fiery Body <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=115>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- полиморф
- огонь

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы становитесь живым пламенем, что дает вам иммунитет к огню, сопротивление 10 точному урону, и слабость 5 к холоду и воде.
Любое существо, которое касается кас или наносит вам урон безоружной атакой или оружием ближнего боя без признака "досягаемость" получает 3d6 огненного урона.

Ваши безоружные атаки наносят 1d4 дополнительного огненного урона, а ваши огненные заклинания наносят 1 дополнительную кость огненного урона (того же размера кости, что и само заклинание).
Вы можете колдовать :ref:`spell--p--Produce-Flame` как врожденное заклинание; время колдовства снижается с 2 действий до 1.

В форме огня, вы имеете Скорость полета 40 футов и вам не требуется дыхание.

----------

**Усиление (9-й)**: Урон существам от прикосновения к вам становится 4d6 огнем, ваши безоружные атаки наносят 2d4 дополнительного огненного урона, а Скорость полета становится 60 футов.





.. include:: /helpers/actions.rst